拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

仆街topick utravel呢d平時淨係叫你炒股票、飲飲食食、吃喝玩樂
大是大非時就叫人用鐵通打仔
大家識點做啦

石鏡泉柒咗《經濟》都割蓆

都要繼續追擊佢! 歉佢老母!!!!!!

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

割佢老母

推

幫推!